關於廿八座大王 傅X進

點解冇雜誌影下廿八座大王？一定大賣！